[突發] 蔡少芬不幸小產！

藝人蔡少芬（Ada）於綜藝節目《我最愛的女人們》自爆當年懷上第一胎時曾經歷小產，半年後再次懷孕，老公張晉開心得一整晚沒睡覺，雖然二人曾一度考慮放下工作安胎，惟當時已簽約拍攝內地劇《甄嬛傳》，為怕身邊及劇組人員有壓力影響拍攝，故Ada未有將懷孕一事告知任何人，堅持完成拍攝。

而Ada於《甄》劇中有不少推撞戲份，還有很多的哭戲，該些戲都是在其他演員不知她懷孕的情況下完成，直到後來劇組人員獲悉後大感震驚，尤其是孫儷，因爲孫儷於劇中與Ada有不少對手戲，所以跪拜、推撞等動作亦在所難免，Ada對此說：「演『王后』時我可以坐着講台詞，站起來就有很多人扶着，整個過程很順利安全，即便自身情況特殊，也會盡心盡力的完成工作。」

個天對Ada唔好

Kary 同Kelly 都試過 相信媽媽一定心裡會好唔開心同唔舒服 要再有下一胎都唔容易

你對邊個好？你對Ada唔好咩？

恭唔落呀

生唔到大肚黎把撚呀？

屌 笑到仆街

降b 都一齊玩